Milá Kamarádka ,
Píšu ti z Prahy .
Jsem tu už třetí měsíc , ale těším se na svou rodinu .
V červenci jsme byli v Italii .
To byl moc zajímavý výlet .
Jeli jsme z Ruska , proto cesta trvala skoro týden .
Protože jsme jeli autem .
Obědnali jsme malou vilu blízko moře .
V Linganě .
Tam jsme se opalovali , plavali jsme v moře , chodili jsme na procházky podel moře .
Odpoledne jsme měli oběd .
Ho připravila má maminka a teta .
Potom jsem jela kolem do majáka .
Večerem jsme hrali v různé hry .
1 . srpna jsem jela do Ruska vlakem .
Ale má rodina jela autem .
To byl mo hezký výlet .
Těším se na tvůj dopis .
Tvá QQQ .
